胡錫進：中國若不反制 防線就有可能崩潰！

好心拉佢去打靶啦
計我話中國係永世不倒

內地《環球時報》總編輯胡錫進透露，在美國強行要求關閉中國駐休斯敦總領館之後，中方今天將宣布對美國的反制措施，據他了解，將有一間美國在華總領館被對等要求關閉。

胡錫進形容，這是中國不得不採取的措施，國際關係的基本規則和外交事務的對等準則，要求中方必須做出這樣的反應，否則中國作為大國的信譽，將捅出一個大窿，應對複雜局面的防線有可能崩潰。胡錫進相信，中國的專業外交團隊經過充分評估，才形成應對方案，並選定報復目標，又說與美國的鬥爭高度複雜，相信這個團隊會高度忠誠，選擇最好或者最不壞的策略，幫助中國應對不同尋常的挑戰。

胡某：有啲驚，燈一燈自己嗰邊

快d關香港美領啦,你國家崩潰嫁嘛

香港有3萬黑警會驚美軍？

擺明係香港美領啦
不過人地肯關肯走
你唔肯

條防線都好廢
連班white trash 都搞唔掂

佢成日亂咁指點江山點解仲未出事

到真係兵臨城下
呢啲左鳩就會俾人綁出城門斬首求和

加速

問過D官先出

反唔反制，關唔關領館，關邊間，全部都唔關佢事。但佢成段嘢講果4個字就耐人尋味喇。(高度忠誠)

仲有二段加速

鬥加速

上次機場比人圍係咪佢?

一時又話自己好撚強, 美帝做乜都係徒勞,
一時又話防線會崩潰 ....

出兵啦